求全民裝CCTV錄街外，太多被自殺，太多暴行

求全民裝CCTV錄街外，太多被自殺，太多暴行

大家出一點力

大家幫手推

咁你自己有冇做先

推

叫人做而自己唔做
係香港核心價值黎

梗係有裝

2019-11-20 元朗教育路

2019-11-17 將軍澳尚德邨

建議大家自發地在家中窗口裝cam ，cam去對面及樓下
Cam得幾多得幾多
宜家搬條屍出黎就屈人跳樓

唔一定係自己樓下， 因為角度窄
影對面棟嘅樓下都好
影到一次就夠

2019-09-24

2019-09-08 & 2019-09-09

2019-10-10 沙田大圍顯徑村顯貴樓高處墜下

2019-10-08 海怡半島附近海面上發現一具身穿黑衣、黑鞋的女性浮屍

2019-11-11 傳出陳彥霖母親天水圍天恆邨又「被跳樓」

2019-09-06

2019-09-07

2019-09-02

2019-09-03

2019-09-05